[召集文宣] 立即去信各國要求向香港發出黑色旅遊警示

地鐵站有大批黑社會打市民冇人理仲有治安可言?

實有文宣和理非手足已經返到屋企，推撚爆呢個post佢做我地可以做既野！

推到文宣組入嚟實行呢件事

幫手推上熱門啦 正皮冇用呀

求吓你地幫手推post啦好嗎

治安出問題絕對有機會令其他國家關注架

1

2

起碼可以令到香港冇曬鳩嗚團先想問吓香港人出街有幾耐未試過成街廣東話

3

4

推

5

6

pish

push

焦土

Push

黑警又跪又奶班支那狗佢地肯幫手

黑社會=冇委任證既黑警

既然冇委任證都冇人理,咁不如由班黑社會出手算把啦

正想開POST就SEARCH到呢個PO，上熱門吧

文宣組快啲發信去全世界，話畀佢哋知香港嘅元朗區，竟然可以任由一大班白衫黑社會，揸住藤條同木棍周圍無差別打人，打到上港鐵站進入埋車廂瘋狂追打，整個過程完全冇警察出現，甚至連元朗及天水圍警署都閂門唔理，咁嘅城市治安，仲唔係黑色旅遊警告？

推!!!!

PUSH

緊急發起明天罷市罷工罷課，
理由係今晚元朗發生的事件，
顯示香港政府同香港警察已經無能力保障市民生命財產安全，
現呼籲全港市民發起三罷，
直至政府及警察為事件作出交代，
包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

請廣傳轉發！

一條心

唔該推爆

push
大不了一齊攬炒

psuh

絕對讚成

冇咗班大陸人落黎起碼我可以出旺角行街先啦屌

真心好恐怖

推啊

不推不是人

一定要咁做，對家最怕就係經濟出事

元朗 天水圍警處關門
元朗 天水圍警處關門
元朗 天水圍警處關門

而家香港係直頭冇人管 仲有遊客敢黎?

我冇嘢講

推啊

咁都容忍得到？？

成撚日話香港冇左大陸唔得

我而家係睇撚你個垃圾共產黨冇左中環識印美金果班人點呀屌你老母

一定要推

burn with us

香港國慶7月21號
今次你搞撚埋班港豬香港上下一條心你仲唔死撚緊?

幫推

有錢都冇撚用 命仔都保唔住 前TVB記者成頭血 老實講呢一日唔再係反TVB個層次 要全面升級

推到全世界封鎖對香港所有事務
一起攬炒

Up

Pushhhhh

係時候勾結外國勢力

屌你老母好撚嬲 一定要推爆呢個

if we burn, you burn with us!

做緊野啦

推 最好即刻少幾個國家認抽氣扇個免簽

推
香港已經唔再安全

有冇link ,過去幫手推

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

推不如直接寫

推！

推
抗爭咁耐咩成效都無，係時間升級開始焦土打擊旅遊業

Pish

pushhh

我無野講

唔係講笑，堅危險

求sample

up

推！！！
黑色旅遊警示！！

光復香港時代革命

黑社會橫行嘅地區

廢柴唔想出醜 希望等真係有料識寫政府格式文件既巴絲出手

攬炒

我都同好多朋友講 而家係因為你後生 你出街 就俾人打

其實唔撚洗我講全香港都關注緊呢件事

唔單止係傳媒同政府機構，亦要提示唔同範疇既組織（外國球會或fanpage等），同佢地講低721香港嘅荒謬事，提示佢地來港小心人身安全。即使佢地唔關注事件，都希望唔同範疇嘅人會知道香港嘅荒謬

要求國際制裁

寫信各國駐港領事 向政府施壓

要強調 佢地著黑衫就打 唔會理你咩國籍有冇份參與

我冇野講

如何join文宣 想幫手打
利申新手

記得有個文宣POST 去聯絡個樓主tg同佢講你識邊隻語言 不過要求都高同埋好認真所以唔係PRO都係留返俾文宣班巴絲去打

push!!!!!!!!!!!!!!

麻煩各位一齊推post既巴絲打都搵搵文宣條link畀呢位巴打

[各自上山]人人都可以係文宣組 唔使識photoshop

根本係
元朗恐襲

快

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

推推推

幫手share上面啲圖

小弟不才，打咗段字比大家參考
有錯請多多包容

Dear Sir & Madam
I am a HK citizen, today many gangster which wear white shirts was indiscriminate attack the passerby in Yuen Long district. They went into the MTR station to attack the citizen, press & parliamentary. The HK police was no respond/ very slow respond to prevent the attack and arrest the gangster. It is because HK police / government try to suppress the protestor with illegal mean. The gangster attacks are expanding to the Tuen Mun, Tin Shui Wan &Tai Po district. I hope the world can focus the HK human rights problem. Please remind the tourist in HK attention at their person safety, and hope the foreign government can pressure the HK police / government to ensure the human rights of the HK citizen.

屌警黑一家

推呢個 各位巴絲打一齊改

仲有上環開30幾槍
証明到 警察喺港島打市民，黑鄉喺元郎打市民，但係元郎差館落閘cut線，警察黑鄉係一伙

twitter hashtag #hongkongwarning

岩岩正想開post講呢樣！！！
推上所有人見到！

取消香港關係法啦屌

推啊屌

推
政府軍（警察）喺香港核心地帶出動橡膠子彈鎮壓
支持政府既民兵（牛屎佬）就策劃攻擊配合

我呢個POST目的係直指黑警港共同埋共產黨既手法

要將呢件事推到國際層面

好撚彩讀撚過中學既都識呢啲野

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

if we burn, you burn with us

幫手推

!！

香港真係好危險，又有黑社會打人，警察又唔執法落閘

快啲出旅遊警示啦

法治?笑撚大人個口

治安最好城市？

真係要
隊霖香港股市
要同班仆街攬炒

HONG KONG, VIOLENCE TOWARDS PROTESTORS WITHOUT END

22 years after the Chinese retrocession of Hong Kong, there has been political suppression towards us. Last month, to fight against the extradition bill to China, thousands of millions of people presented in protests, nevertheless the government did not want to listen to any of its people but, as you may have seen in past few weeks even on the front-page of some international newspapers, responded with violence by a highly militarised police force. The worse is, on last Sunday 21 July 2019, even a thousand gangsters had been mobilised to attack innocent civilians in a metro station. Such barbarism should bot be borne by any civilised society. So please stand with us…

開左個頭, 唔知啱唔啱駛..

我都想join 有無咩the group

光復香港，時代革命！
全港罷工罷課！
必定清算黑警 鄉黑 港共政府！

推！！！

我無嘢講。

7月21號之前都係

google 文宣 我都仲未搵到

推呀屌 全港罷工呀

Pish!!!

push!

gogogo

推呀

已上熱門 推到發出

香港很危險

PUSh!!!!

光復香港，時代革命

我 誠懇咁請各位精通外語既文宣巴絲打出手

😡

for HongKong ,our home

推，登報籌旗既即捐

推呀 一定幫手強推

推到之前登報文宣入黎幫手搞

if we burn, you burn with us!

有咩可以幫到手？

先誠實 我係獨派
其實今日既事完全脫離反送中既階段
因為港共係連普通市民港豬都搞埋
我相信港獨支持率今晚一定會上升
起碼元朗果班唔會再相信呢個政府既警隊去保護佢地

唔可以淨係提黑社會，擺明警黑合作。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

民間可否自行網絡發出先？
同官方同步做

推
文宣兄弟 我愛你

Push
我要攬炒
既然香港政府咁落力令東方之珠墮落至此，我哋就一齊同歸於盡

推推推推推推

都

寧為玉碎 同歸於盡
唔係請佢地發黑色
係提醒佢地 即將有行動

PISH

封信入面絕對要加埋呢一點

香港很危險 有黑社會又有警察

中環咁撚多鬼佬/外歸撚DSE30分做中高層識印美金,你話呢

香港好撚危險 唔好黎

香港值得一個黑色旅遊警示

往死裏推

推,官商鄉黑要攬炒?咪焦土囉

好唔開心 推

唔係焦土咁簡單
係事實！

一定要！！
推

最新消息 大肚婆都搞

你老婆同肚入面果個畀黑社會搞你會點?

佢都係香港人,佢都係我地既家人呀屌你老母

推到攬炒巴入黎

大大力推

啲外國人唔小心比人打到點算要出啦

今日所有流血既手足同我地喺香港呢個屋企長大

721香港人不分你我 同路人不分化 你放火我可以唔同意你 但我唔會阻止你

求下外國認清香港境況

好多外國人都唔知呢個先係問題

推
香港好危險

老老柒柒今晚都預左唔撚瞓,比起流血受傷通頂一晚算得係咩,推撚爆佢

推
香港不再安全

小弟send 左上面段字去美國領事館， 等明早睇下有無回覆

刀手斬人

無論如何都多謝你

推啊 屌

攬炒
推

文宣請做野。

真係要

將今日分成3件事
警黑合作元朗
政府開槍（無警告）
同埋一國兩制崩潰（中聯辦被圍事件）

要比外國知曬詳情

就係我地贏唔到，都要攬炒，推！

Push 722全罷

如果想整啲poster/banner 貼係自己果區(ps 老人退休政治冷感區) 邊度又materials

同埋有冇簡易教學

唔好用 推
用 警黑合作 香港不再安全

P

推po啊

文宣巴絲打

推到搞掂

綜合幾點
[召集文宣] 立即去信各國要求向香港發出黑色旅遊警示

1.直指警黑合作 香港不再安全 再將矛頭指向港共中共
1.元朗區任由一大班白衫黑社會揸住藤條同木棍周圍無差別打人,甚至追入港鐵站車廂瘋狂追打,大肚婆都照打
2.元朗及天水圍警署直接關門唔理
3.緊急發起明天罷市罷工罷課
4.推畀國際傳媒，推到上國際，若可以使香港的信用評級下降，外貿明言撤資

巴絲打幫手改改做下個post既#1,可以俾人click入嚟就睇到

細良踢爆警察部二哥係元朗父老的人

係要講埋黑社會把持政府,無差別追打市民

綜合幾點
[召集文宣] 立即去信各國要求向香港發出黑色旅遊警示

1.直指警黑合作 香港不再安全 再將矛頭指向港共中共
2.連開30槍射威示者
3.元朗區任由一大班白衫黑社會揸住藤條同木棍周圍無差別打人,甚至追入港鐵站車廂瘋狂追打,大肚婆都照打
4.元朗及天水圍警署直接關門唔理
5.緊急發起明天罷市罷工罷課
6.推畀國際傳媒，推到上國際，若可以使香港的信用評級下降，外貿明言撤資

。

撚呀 文宣呀～

大陸好大比例黑錢經香港進出

去到出黑社會打人
開槍屠殺

我100%認同經濟攬抄

推啊
香港警察 含撚啦

一推要推

[召集文宣] 立即去信各國要求向香港發出黑色旅遊警示

1.直指警黑合作 香港不再安全 再將矛頭指向港共中共
元朗區任由一大班白衫黑社會揸住藤條同木棍周圍無差別打人,甚至追入港鐵站車廂瘋狂追打,大肚婆都照打,元朗及天水圍警署直接關門唔理
2.無警告連開30槍
3.緊急發起明天罷市罷工罷課
4.一國兩制崩潰（中聯辦被圍事件）
5.推畀國際傳媒同領事

[召集文宣] 立即去信各國要求向香港發出黑色旅遊警示

1.直指警黑合作 再將矛頭指向港共中共
元朗區任由一大班白衫黑社會揸住藤條同木棍周圍無差別打人,甚至追入港鐵站車廂瘋狂追打,大肚婆都照打,元朗及天水圍警署直接關門唔理
2.無警告連開30槍
3.緊急發起明天罷市罷工罷課
4.一國兩制崩潰（中聯辦被圍事件）
5.推畀國際傳媒同領事

香港不再安全

[召集文宣] 立即去信各國要求向香港發出黑色旅遊警示

香港不再安全

1.直指警黑合作 再將矛頭指向港共中共
元朗區任由一大班白衫黑社會揸住藤條同木棍周圍無差別打人,甚至追入港鐵站車廂瘋狂追打,大肚婆都照打,元朗及天水圍警署直接關門唔理
2.無警告連開30槍
3.緊急發起明天罷市罷工罷課
4.一國兩制崩潰（中聯辦被圍事件）
5.推畀國際傳媒同領事

Push
If we burn you burn with us

我愛焦土
收到耶教朋友既消息(已fact check)
星街 - 聖母聖衣堂
軒尼斯道 - 循道衛理聯合教會香港堂
今晚通宵開放

pishpish

其實如果大家對英文無信心

用中文文宣攻台灣先

下下都叫攬炒兄做其實係休息都完全唔夠

[721文宣] 立即去信各國要求向香港發出黑色旅遊警示

香港不再安全

1.直指警黑合作 再將矛頭指向港共中共
元朗區任由一大班白衫黑社會揸住藤條同木棍周圍無差別打人,甚至追入港鐵站車廂瘋狂追打,大肚婆都照打,元朗及天水圍警署直接關門唔理
2.無警告連開30槍
3.緊急發起明天罷市罷工罷課
4.一國兩制崩潰（中聯辦被圍事件）
5.推畀國際傳媒同領事

都係 靠自己!

好想快d成事

光復香港 時代革命

快出

香港元朗區在7月21日晚上港鐵站乘客被大批白色上衣黑社會背景人士使用木棍無差別毆打，繼而追打市民至港鐵車廂內，在車站在有懷孕女士受傷。元朗及天水圍警處在事件發生其間關閉。同時，在港島區香港警察無預警連開三十多槍。

Working on

幫手加

我咁寫係想解釋香港今晚發生咩事,正式既公開信我唔太識

加油

黑色

但都仲係會有好多憨鳩仲係藍絲仲係撐警

成國之後呢班人咪返大陸囉

台灣總統選戰打緊香港牌

只要台灣知
1警察部準一哥涉黑
2黑社會打人
3 黑警故意開槍殺人

蔡英文成功連任總統香港先有生路

呢一點係英文好唔好都幫到手

我都搵緊game友幫

其實應該一個post就夠,亦都唔想阻住其他post

將呢個post既信息帶到畀所有人就ok

個重點係向香港發出黑色旅遊警示

你要講好擔心外國人身命安全，
因為警察已無撚用

推 焦土

含港產

推你上去

而個要推

推，一定要做

報定名
幫手sd

同意

GOGOVAN

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

癱瘓香港

無一倖免

冇問題

其實有無教徒中招，有無機會可以向教會（國際教廷）求救，請佢地強烈譴責港府並施壓？

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

推 焦土

Pushhhh

遊客唔搭地鐵

文宣三件事
1. 中環警犬無預警瞄頭開槍，請話比外國記者朋友知
2. 元朗牛屎佬打人，警黑合作，請話比街坊鄰里知
3. 噴黑中聯辦國徽，推翻共產政權，請話比全世界知

光復香港，時代革命
醒喇香港人

啲人好中意喺地鐵站影相嫁喎

唔小心打親其他國籍嘅人咪好危險

而家咪一鋪清袋囉

領事館仲唔出嚟做嘢

有無template

德意志快啲出嚟抽水啦

聽日禮拜一要開工啦

將件事有咁大煲咁大

成個香港攬炒啦

實行呀要

文宣

大把料啊今次

香港淪陷

外資唔走，容乜易下個打到你

唔係仲諗住嚟香港啊嘛

文宣組已經做緊野

文咩宣 一齊寫

宜家文宣好重要

推多次

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

盡早發出黑色旅遊警示以保護各國旅客安全為優先

去信各大領事館，撒僑！！！！